想當年玩成吉思汗四打到天昏地暗.....

但而家一轉左win 10，有無巴絲指教下點用win 10打成吉思汗四？

較完相容性都唔得嘅話
可以裝virtual machine 之類
係入面裝返個xp 咪玩得

上網話裝direct x 就可能可以玩？